林奠 : 下年立法會選舉仲唔贏硬?

原來mail-in咁好用

大灣區直頭全部郵寄選票啦

林鄭仲可以大大聲話：美國咁主都得啦！

香港搞網上投票

加票數仲方面啦

林鄭 : 年青人應該唔會反對我地, 因為我地係參照民主國家做法, 證明香港有民主, 一國兩制成功落實

(民建聯直接灌13萬票)

委任派除咗O咀之外, 乜都做唔到

香港既就成盒比人偷左，大灣區既安安全全點標

以港共智慧應該真係會超過100%投票率

+100%票

十三萬
呢個係美國既極限

可能下年選都唔洗選呢

全港有13億人投票